應對藍絲FAQ，贏呢場仗，要先贏民意

好多時見到大家同藍絲嘈既時候（無論網上定係面對面），淨係用侮辱性語言及講粗口屌走佢地，係人地眼中我地會變成蠻不講理既人，長遠落去我地會失民意。所以我整合左以下常見藍絲講既野，我既答案盡量精簡，等大家容易秒殺對手之餘，對方比較容易消化，希望可以有效感化到藍絲。而且大家在情況許可下，可以冷靜加好聲好氣禁同佢地傾，你有無見過一個sales引人落搭會屌7個客既？大家可以參考我既答案或提議更好既答案，當然歡迎加多D問題。

1. 你哋宜家搞到香港亂曬，好地地搞到經濟禁差，用下腦啦！

答：宜家唔搞，香港好快就會變成大陸，到時你既後代就要食中國大頭B奶粉格喇！

2. 宜家香港無民主自由咩？搞亂曬個香港做乜。

答：香港唔可以普選行政長官同全面選出立法會議員，就係屬於無民主格喇。香港宜家有自由，但當中共控制香港，香港既自由就會逐漸減少。

3. 表達還表達，點解一定要用暴力？用和平方法唔得既？

答：200萬人和平遊行都得唔到回應，呢D就係官逼民反。中共殺8000萬中國人都無人話佢暴力啦。

4. 中國宜家都唔知幾好，全球第二大經濟體。

答：習近平改例等自己可以無限次連任，仲獨裁過毛澤東，毛澤東都殺左8000萬中國人，你認為依個獨裁政權會對人民好？

5. 總之做唔合法既野就唔啱！

答：721元朗白衣人又合法咩？點解差人唔拉佢地？

6. <任何你答唔到既問題>

答：中共殺8000萬中國人，身為中國人就唔應該支持中共！
（附加：第一同第二次世界大戰加埋都係死6000萬人，日本侵華都係殺2100萬人，納粹都係殺1700萬猶太人，邊個夠中共殘忍。）

7. 人地警察都有家庭架，你地有事就搵警察，宜家又打警察。

答：警察幫殺左8000萬中國人既政權中共做事，唔值得可憐。

Push

先撩者賤就係民意。

沉默大多數平時好少會採取激進行動。但是，被不斷騷擾時，平時和平的人往往反應都會很大。

點解政府失去民意，就係因為不斷撩交打，不斷點火頭，不斷推出政策惹起爭議。